金正恩嗆拜登是個「蠢貨」 川普：所見略同

表態投入2020年民主黨總統初選的前美國副總統拜登（JoeBiden），日前在競選場合上稱北韓領導人金正恩為「獨裁者」、「暴君」，引發北韓當局不滿，怒批拜登是蠢貨，不料白宮竟表示，川普對拜登的評價與金正恩相同。

綜合外媒報導，日前美國前副總統拜登在費城出席競選活動時，稱北韓領導人金正恩為「獨裁者」、「暴君」，惹怒北韓當局，北韓官媒立刻火力全開，反嗆拜登是「沒有基本素質的蠢蛋」、「作為普通人已經相當沒品，更何況是個政治人物」，並指控拜登對北韓高層的侮辱，是無法被容忍的挑釁行為，北韓必定會讓拜登為此付出代價。

不料美國總統川普在訪日前，於推特上表示：「聽到金正恩稱拜登是個低智商人物（a
low IQ individual），我笑了」，引發外界爭議。

隨川普前往日本的白宮發言人桑德斯（Sarah Sanders）更在受訪時表示，總統和北韓領導人金正恩對美國前副總統拜登的看法一致，對於外界批判，美國總統竟與北韓獨裁者一搭一唱，她反駁稱：「總統不需要別人幫他評價拜登，他自己已經做了多次判斷了。」

競選場合批評外國元首
咁又真係蠢左d
都擺到明選你出嚟,人地就同你開火
仲點撚選你做總統

英雄們

金仔已歸邊

金仔同侵真係好合拍

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

除非佢想sell 對北韓強硬，或者好似侵咁
否則兩國關係惡化好難吸引到人

都係痴線佬

點解佢唔講習大大獨裁暴君

2父子奶到雪雪聲

拜登條老嘢返去渣細路女個胸啦

金正恩係iron man個friend，叫rocket man

人地選美國總統呀，你估好似南韓咁要俾面佢

話佢係 rocket man 其實冇讚冇踩

「總統不需要別人幫他評價拜登，他自己已經做了多次判斷了。」

串過馬撚